陳雲都識驚！！！

1分30秒

皇天擊殺都識驚

震撚到佢

睇得出好撚驚

日屌夜屌泛民 黎真果陣得啖笑

平時話其他黨派抄佢呀麻

仲唔係首領